［冇人開po］2017-2018 NBA賽季討論區（19）

星期六日D人仲訓緊交呀。

東強西弱

是日笑話：馬刺

據《休斯頓紀事報》記者Jonathan Feigen報道，今天在接受採訪時保羅透露自己暫時還沒有復出時間表。
「我不清楚，不清楚，」保羅說道，「現在我能做的就是處理這個問題。」

得LMA打緊波

樓豬

大飛

pg：我要將上場射失嘅補返黎

連勝太多，休息一下唔得牙？！

咩直勁到 破埋馬刺個處

當年某人開季27連真係好癲

自

melo

肥仔上場射唔死你，今次再黎

melo啲iso勁到

明明兩分準過三分好多，係都要鐘意隊3

要迷咩直了

有幾耐無見過melo快樂籃球

猴今年真係回春

但茅人提

兩分你要jap到佛誕先身

練3分

射

咩直咁勁嘅咩

柒箭開始倒水

即刻Answer 3

垃圾網唔係連nyk都輸牙

Magic = 一線魔

黃蜂茅人睇牙

虛火黎嘅姐

屌你一個二個淨係玩iso 又唔撚入

謝夫鐵3fouls

死肥仔

狼同癗d iso

睇好一線魔入playoff

終於重建完成

痕隊真係垃圾

東岸榜首大炒西岸榜首
邊個仲話東岸廢

Eric gordon好似已經去左另一個level咁

新火箭一哥🤘

Por仔勁到

TO大戰

大家都三巨頭
狼可唔可生性D

上半場d空位3分炒到傻

以為今季東岸打唔到，點知出到黎又唔差

wb防守真係完全畀人overrated

Wb成日out of control

westbrook做咩鳩

只有一巨頭 新係不拿

Wiggins 同kat只係偽巨頭

幾時畀人吹過

Butler去到狼變左第3(or 第4)人

WB今季

wb上腦了

刺已完全放棄

U太謙

kat係超巨

啲垃圾爭波打
係咁架啦

Wb呢幾個攻勢

無事發生

原來係東決水平

潛力狼

咁都唔吹

成日bin人c

總決啦

已經砍過騎士馬刺，下個就到勇士

勇士咁廢

垃圾雷又要輸波

PG同Butler邊個勁d

東岸第一

網好心就出多D dinwiddie啦 唔係就冇人組織個個玩iso 入都話 又炒撚曬

要入魔，先入魔

出多D lin啦

球證追緊pg犯規數

Aaron Gordon拎mvp
點睇

想做魔術fan屎，邊度入紙

下季先啦

西書6分6to

咩直會唔會KEEP住第一但係0 ALL STAR

J Simmons = 6th man of the year

又要多謝波波

季中全隊一齊入屙士打

嘩而家全聯盟唯一不敗既係大飛
真係一地都係

lead 10分都hack咁痴線

nyk > nets > cavs

陣間睇咖喱撞牆，定潮打龍

Aaron Gordon同Vucevic入硬

幾成功

成日覺得胡師父好似brook lopez

猴

猴活D罰球一年衰過一年

真係笑出黎 咁樣拉到15分

同樣都係有進攻冇防守

多謝猴 火箭輕鬆又撚一場

屌你咩Harden咁都刷到三雙

新老細一嚟就輸廿分沖喜

今場真係打得好撚差

最尾仲補多球三分

水貨法國仔

法國仔

而家好多隊都有三巨

火箭︰登+CP3+EG
咩直︰AG+Vucevic+Furnier
潮︰新KD+波仔+Lopez

好撚慘, 每次Gordon anderson發揮得唔錯, 虎撲實有人拎戈登和安德森真厲害果張圖去恥笑AD

towns真係守得廢

adams 辛苦哂
係咁執籃底屎

潮
係都kezuma+clarkson+jefferson

LETV講波果個咁似馮堅城

NOP 真係唔識用 不過個陣教練係william

擺左牙波去邊

仲有你串錯架仔個名

Wb防守真係幾廢下 睇兩場 佢都比謝夫鐵輕鬆過

大飛︰BG+DAJ+河仔

Por仔4場有3場過30分

一起身見到馬刺輸差唔多30分，搞咩

你諗真啲

係謝夫鐵勁

人地東岸第一

咩直太勁

towns今年d防守仲差過上年

準final team，唔怪得

諗起未開季仲話咩直前景最差
而家就第一

KAT 個 pick 勁

冇睇咩直 有冇人話我知係贏邊個 定全隊都咁勁

Underdog

猗都輸比佢地差唔多30分啦
有幾奇

Butler冇波到手

Lue：一直讓LBJ打控衛會降低進攻節奏

「不管你的實力如何，缺少控衛是很難贏球的，」Lue說道，「無論LBJ有多好，連續以控衛身份出戰38到39分鐘都是很艱難的。」Lue透露他一直不想讓LBJ出任控衛的比賽時間過長。

「這樣我們的比賽節奏就和之前不同了，」Lue說道，「你們可以看到當Rose打控衛的情況，當你有一名真正的控衛在場時，他們可以很快將球推進到前場，他們的速度很快，我們可以真正跑一些戰術。而LBJ打控衛的情況就艱難了，我們把球交到他手上，執行一些半場進攻的戰術，這會讓我們錯失一些投籃機會。

「讓他帶球到前場，發起進攻，跑出戰術，這會給他帶來很大的壓力。我喜歡在半場陣地進攻中找到他，通過他執行一些戰術，這比一直讓他持球發起進攻效果更好。」

垃圾bd可唔可以唔好再沉迷係小球陣到
個籃底輸到仆晒街啦...

一地眼鏡碎 BIN撚到啪啪聲

辛苦吾皇了

垃圾雷

木狼都幾多罰球

場場都係咁

Jimmy留係木狼浪費曬
Carry唔起

狼其實同勇一樣係四巨

問刺迷囉，我想睇嗰陣已經變咗花生時間

Barton送禮

今年ALLSTAR應該無佢份

第一年夾 垃圾

For some odd reason, could learn every position on the floor all at one time.
Lue公然挑戰占

打到季尾夾熟哂,到PO打勇刺箭船都咪話唔正

wb

Wb

城城無防守

wb個下玻璃d都隨時傷左

舊年仲係東岸starter

木狼根本係輪流單打

收皮啦melo,打街場咩

垃圾刺好多柒傳波太大力TO送分 射波又唔入
防又防唔住咩直d人剷籃 仲要成隊on fire足36分鐘
淨番12分鐘垃圾時間

wb啲防守真係好廢，好似完全唔識守pnr咁。

easy win

三分反超

輕輕鬆鬆大三元

Splash

肥是原罪

你搵返黎個老死CP3
打氣團黎? 仆街無時間表復出 換返黎坐?

成個第3節狼同雷都係+-2分內

預感WB臨尾發癲,bin哂上面c

話唔定係對隊波最好嘅助攻...

2千萬請返黎 劃戰術

lead 2nd unit係bench上面既表現

個助攻咁貴

同IT, Hayward, Lin Lin湊夠腳打牌

兩隊鬥入三分

2隊零防守

輪流一人一球
拉唔開

ISO Melo

一齊去打輪椅籃球喇。

係都要過西岸做三佬

乜而家NBA仲會吹Discontinue Dribble

3個攬埋一齊UP乜9

咪係，如果認真吹大把野捉喎

話WB成場無料到
最後一樣會triple double

佢係被人TRADE,有得揀咩

陣間打完波去邊間CLUB玩

木狼d入樽表演會唔會太廢

今年咩直總決真係完全無問題

拎埋champ都無問題

bingo

後面衰曬

痴撚線

雷穩了

唔好燈

WB變超西,無得輸啦

Houston Rockets‏已認證帳戶 @HoustonRockets 39 分鐘39 分鐘前
更多
REMINDER: November 2-Pack w/ Cleveland & Indiana – Tickets starting at just $89! - Ends at 10 PM tonight!

火箭個場摺到要特價$89兩張飛

城城d板 保持水準廢

拉極都拉唔開

Butler = real leader

燈

Bulter真巨頭

又要輸波

留名今場又有絕殺

傻豬 作客仲想draw foul

有無人用盒子睇波

屌你肥仔又打街場

Gibson隱身術

仲有3分半鐘,睇WB表演啦
三雙必袋

乜撚野防守

靚波喼神

狼仔 GO GO GO

加埋TO

仆街pg

JB

做乜撚咁射

跌得好核突

狼隊地獄主場 今年有playoff

狼穩贏

T

威少無解drive and 1

射乜撚
明明westbrook單鏟最有威脅

jb著火

邊個話筆拿係三/四弟?

真巨頭

Jb好撚clutch

JB先係真大佬

安東尼防守真係搞唔掂

我

melo pg 都唔敢射。抱團把撚咩

雷霆摺埋佢啦

咁都掉得入抵你輸

mj之子

除左呢球tough少少
其餘melo都係任佢射

狼仔穩啦

狼隊成隊去到第四節都仲咁好體能？

jb一個carry全家

一步過

後生

射咗兩球尻隊啦前面

射又點,咪又係炒

赤鬼Butler

跟都跟唔上

三佬butler

西書肯定又嬲嬲豬

果球兩分輕鬆到
再之前果球又俾人過迫pg幫佢foul
一路都係輸佢

垃圾雷贏到自拍貼公海

留名

上二場無jimmy 輸左

今季黎講佢算唔算幫到狼?

佢單打不嬲都勁

3FT

雷 D 防守企位好怪 岩岩

等睇肥炒罰球

街場王打nba係咁上下
難怪成世都係人球

其實JB D 單打都唔係話好有說服力

炒左啦

做到戰術出黎比拍達臣, 但唔入無計

穩贏啦屌

幾百個star做到petterson射

人腳換晒,戰術照舊

一陣睇邊場好?

Porzingis played 138 games in his first two years and scored 30+ three times. He has 30+ three times in four games this year.

潮

Teague

最慘都係adams
自己防守ok
進攻唔差
籃板搶哂
都要輸

jeff

鐵做咩咁易畀人夾到to

見頂呢排咁廢嘅

都係搏對家估唔到,我又唔覺得好大問題,petterson呢個位都係食糊位

協防單防 幫好多

今年東岸allstar:
Por仔 細龜 Laughing v唔識串

勇

Top 3 pg

睇東岸第一控又畀人撚啦

jeff 真係好廢

學界都冇咁柒

好撚廢阿teague
估唔到jimmy大心臟得來仲要打埋pg位

出黎搞笑

等人過黎局然後turnover,好撚醒呀謝夫鐵

平時d guard中間推個波出去一下過哂

少煮呢

夾一夾
即刻to

求潮link

Westbrook單打
其餘兩個當射手好過啦

一日做唔到個戰術出黎比PG/MELO 打OFF波, 都係同上一年樣 只不過係由西書一個自己舞, 變做3個STAR 打ISO

一係就將MELO/PG是但一個BENCH, 帶後備好過

鞭屍

屌jb控, 條友啲單擋都唔撚啱位咁
完全係隱形, 一現形就係派緊膠
痴線

狼

差D開唔到波 好似求其9 DUP上去就算

開季第一場我已講左,俾人屌撚到我反皮

係 可能調其中一個負責帶後備仲好

我覺得melo融合得好過pg
Pg仲未搵岩

撞板....唔入.......完

wb做咩唔射
明明平時呢d波佢最有自信

鐵差d做罪人

雷

肥仔

PG早2年都打好多OFF 波,我覺得問題不大

肥仔雷撚夠未

我雷無限單打 係咪換教練都救唔到

OKC 明顯個問題係防守。咩三巨頭都假

俾新隊友融入球隊

又到波仔時間

球王鐵差啲罪人

melo 可能想學番上次個三分

明顯想讓

阿鐵差D十個老母都唔夠死

做左老豆冇曬火

吹奏時間

信隊友係好事, 唔入都無計,

上次對狼都信MELO, 只可惜比人禁樣絕殺左

我反而覺得係明星效應問題,明明係WIGGIS守PG,死都唔搵PG黎做第一點

其實今日四個上二十分，攻冇咩大問題，但防守真係

生氣

希望我愛隊巫師加油

Beal
haris
drummond
白邊
dragic
embild
ben simmons
D rose
一線鷹個控,唔記得名

東岸好多勁人

無睇波，但大家認為防守專家仲有無價值
無3但d

牌面防守唔差 打落防守好差

夠鐘睇Wall比人撚

PLAYOFF 三分最準

有melo呢個黑洞

好撚on9, 屌你做得pg
你正常囉波都走下位, 磨下時間
towns傳完, 企定定等foul
on9仔你又唔係今日罰球特別好

Ta

搵PG MARK 一個PICK比人過左 補位係adam

同球

Drummond Whiteside 低embiid 好多班喎

AGGER, 岩岩打ZONE D 柒到.... SWITCH位防守又係柒

Houston Rockets just broke the NBA record for fewest 2-pointers in a game (28). Won by 16.

鼓佬係咪入過一年？

咩直勁撚到仆街啊

岩岩訓醒 想知刺同雷炒對面幾多分

有apps自己睇

巫師

刺被人炒咗差唔多成三十分

好多下都係一SWITCH 左/PICK左 之後就係ADAM去補, 但MELO/西書都唔夠 GIBSON/KAT搶

okc尾段放柏乜乜出黎 尾段又唔用羅拔神
起碼協防過完pick唔係adam 拉出外線比人撚
做戰術唔係比pg melo射 想點

你好型

打得幾快

等睇集體炒車, 唔差在加埋勇

識睇一定睇牆哥屌打咖喱
潮同西波龍打有乜好睇,低質波

廢綠

波都唔睇學咩人睇NBA

porter射姿

Ball 贏左wall
Wall贏左curry既
咁ball勁過curry
成立

kd咁獨就咪打湧啦

個blk好撚型

gortat開始廢

GREEN

唔係潮迷邊個得閒理個波

Porter真係俾人underrate得好緊要

巫師加油

已經有人吹佢係三巨啦

klay

Ig囝又要跑數

Curry

低級錯誤

勇士今日想破to記錄？

我愛謝夫鐵

好撚好用

等睇又係架仔救全家

不嬲都覺

0-3

勇騎係咪俾人屌super team屌得多
要輸下波合理化組團

一節五分

騎就本身廢
勇就其他隊針對佢地黎練
今年NBA應該好睇過上兩年好多

嘩屌 魔術

curry又無哨

啱ga la牆哥
foul咪foul, 撞9 curry先啦

我係未來人
今場朗素波會大三元

屌啦聲勇啲to多撚到

3分ball

d快攻垃圾左勁多

hea

東西岸第一控對碰

防守都係
冇了

淫klay水鳩手感仔

湧 係鬆左成隊波

訓住勝，等佢滿血再出黎殺過

湧啲to仲低級過年輕球隊

porter不嬲都勁

西波龍
湖人都打唔嬴, 垃圾

玩過火

劇本黎嫁 你當尾彩兄弟死嫁？

聽日b2b黑哨熊 要輸了

手感仔開季啲3分麻麻

25狗呢下靚

係咪我錯覺 ki過左塞之後好似少左人提

mcgee

牆

等睇熊排西岸第一
今年排名係熊船箭刺勇狼拓雀

J多左佢
過左塞之後好似又再進化
史上最強單打

雷呢

無左hayward同佢夾已經無提佢既動力

琴日個轉身
冇左吾皇照住緊係冇人提

55熊一定係排中間至低位

佢今年d blk勁左好多

屌你波仔咁都唔搶個板

等睇世紀三巨入唔到po啦大家

西波龍真係非一般西

垃圾兄弟傳咁多有D唔上唔落既感覺

我覺得佢勁咗好多
雖然得分低咗

今年會55地贏哂對手然後第高位

2k curry 3分要降啦 80差唔多

見雷page 雷fans 瀬黑哨

curry一節拎12分屌打牆

巫師啲後備

咩料呀Steve kerr件裇衫

撞牆天下第一控喎清

Magic CLS

今年champ硬

80年代

Al Attles night

懷舊

巴打啱啱訓醒？ 刺今場個個發夢

wall

想問all-time速龍正選，東岸最強後場唔知咩兄弟第一節攞咗幾多分？

刺勇雷輸波日

西波龍

屌你good d 都比人吹

東岸最強後場係巫師喎清

2中0
而家練定其他球員季後賽幫佢地執屎

china klay開始上力

大胃西回春

東岸︰
魔騎巫菜龍鹿熱塞 無懸念

巫師後備真係

green

廢鳩

直頭carry
Carry左幾場啦

狂炒3分

湧啲揼釘聲好聽到

浪花兄弟啲3分都差左

係都要食t先安樂

draymond : How?
kerr : i do not know

好欣賞今年d球證比T勇果種態度

上年忍左成年就係為左個DPOY
拎左就回復本性

其實green起身個下咁大反應 係咪已經應該有隊友要去阻一阻佢
點解好似睇住佢去食T

巫師速龍今年繼續西波兄弟

冇人睇波仔

我勇被迫害

條傻西場場都追住黎屌
一食完t就劣
小丑黎

魔術

班友而家太狂妄
覺得發脾氣係應份

根本係我湧被逼害，curry成日都無哨

大胃西真係

今日west咁撚勁既

湧做乜撚

唔係今日,係今季

Clear Block都吹,無乜撚可以做

邊球

網我覺得都有機

見到Kd頂中鋒位
好奇問下
Oneal係呢個年代仲有冇得稱霸
始終速度輸一大節

3分射唔入打多d兩分波就有機會佢發揮

kd

magic年代oneal夠屌打當今一切

果球clean block咩

D.West

唔一定稱到霸
射三分佢走咗出黎守 但對面傳入去 oneal唔夠快入番禁區守

魔術shaq快過mb啦

不了

湖三連霸既oneal都唔係慢

lin lin收皮先入po唔好啦

大胃西好似一起手必入咁

如果KD守SHAQ,5分鐘夠Fould out

三分13中1

證明lin係毒瘤係黑氣石

Curry咁撚樣都要落手偷
點撚樣可以唔多foul

唔係咩

巫師啲籃板做咩鬼

勇3分失靈

湧

ig跑數中

1/15

Swaggy p會唔會多左少少

wall食哂屎都可以lead住勇10分代表咩

做乜鳩

新kd呢下crossover幾靚

連射5球

湧啲三分

湧根本心態上覺得實追得返 太有自信，無落後果種緊張感

Curry D 左手勾手cross pass好撚正

垃圾兄弟 加埋1分

冇人提潮屌打西波

明明係湧三分食晒屎巫都拉唔開

西波龍廢到
Derozen 得1分

手感隊冇手感

Lowry0分

冇手感咪打兩分

Curry係咪應該要同3分脫鈎

亂鬥亂

湧第三節就追翻曬啦

Wide open 3
Easy lay up
Drive in 全炒

16中1
11個to
屌你老母執撚左佢啦

仲搵緊feel

阿波一個人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾兄弟

Derozen睇左幾場
完全唔知想點
邊忽似star

估唔到西波龍咁快就進入playoff mode

lowry廢預左
點解derozan都廢到咁

係

三分回唔到春喇
要j都j兩年前佢啲鳩出手都入啲三分

西波兄弟收皮=成隊收皮

今年regular season留力去playoff

跟住playoff都入唔到

今年啲雞做乜鳩

唔玩3分佢d商業價值會少左好多

睇西波兄弟西波何嘗唔係一種樂趣

Agger 而家個個中鋒都有啲射程
要oneal出去守始終係問題

我諗依家已經唔係好關事,間中一兩球Highlight已經夠

wall咁都無to

3分18中1

巫師今日啲三分

邊位巴打咁得閒不停-1

對面教你射三分

25食哂屎

禾

一隊射到著火,一隊射到謝皮

調轉左

wall 呢2日打到咁差既

好撚廢，點解呀

邊個守oneal
佢仲要唔慢，一人快攻都仲得
咪撚on9 la

3打1快攻炒粉

又黎shaq 唔夠快論

巫師三分

Easy lay up都炒

等睇湧第四節輕鬆追返+手感仔攞尾彩

打交

wall可唔可以生性少少

打架

打架啦！

nike又爛

屌你打交

哇，今年啲衫

foul out green

廢鳩比人攬住

Green

平時睇下表弟都評估到oneal稱唔稱霸到啦
根本唔需要再討論

廢鳩唔駛打

nike 世界第一

wtf

green fouled out

做乜撚

廢鳩連衫都爛埋

dirty green

Fight

爛晒

大家可以去睇潮對西波了

越睇replay越覺得好撚好笑

廢鳩終於打返茅波

岩岩起身
見到狼雙殺雷

咩直大炒刺

打宇宙勇最佳戰術
Foul out 廢鳩

好似標搞鳩green先

foul條撚green咩

格鬥湧 最強狀態

又拍賣得

廢鳩俾人打中 特登撩鳩佢換佢出場?

發現每次打架
教練團既工作都係拉住bench班人唔俾佢地出去

掌摑廢鳩

點睇都係beal on9啦

你估個個都係我皇咩

今年final 狼對咩直

廢鳩咩都冇做就比人打

你就戇鳩

理撚得你
Double t plz

好似有開掙

會唔會變最低收視率

開爭喎

盲反green?

徐家樂話BENCH衝出去會停賽

又多一件俾人周到

以前太陽

岩岩起身 勇打巫有冇link

趕條廢鳩出場啦

你就真係盲啦

咪係
Orbue係咁抽水

2個都T, GREEN 88

Beal 撩人想cool頸先

好似係 停賽/罰錢
不過成件事好搞笑

Oubre一拳中落去??

半場打卡收工 勁過全盛時期勇士

廢鳩仲屌球証

俾人撩係一件事
Draymon咁都冇t就真係講唔通

綠

入去睇謝夫鐵同lauging刀已經值回票價

求link

Beal都88

今季拓荒開季都因為咁停cj，但係

BEAL 都88埋

會唔會太黑

其實合理

beal好波

beal呢下醒
今日都77地 不如一換一

super!

Beal心諗我一個T換你foul out

Beal好波

Cctv5

beal都出場？

answer 3

問過ball未

巫啲3分食晒藥

真心問係咪beal搞先
定前幾個play

係次次都77地

Wall answer 3

Great Wall

勇食晒屎

Beal打人一下t 打交一下t
Draymon打交一個t
合理

好似係green開爭先

睇慢鏡係GREEN起爭批心口, BEAL還拖攬番佢

wall好撚串

green守beal上籃出小動作先㗎

我湧一個第三節搞點啦

盲撚左就驗眼啦柒頭

雖然係湧撚

但真係覺得WALL好撚型

D傻閪俾負皮又唔敢聽咩心態

lowry好似等收工咁
帶下傳下就算數,真係就夠鐘唔射唔得先射
ddr好似想練全能型咁
成日突分傳西波,真係空個d佢又睇唔到

打架先好睇

咁你話俾老師聽啦,唔好侵佢玩啦

係咪睇同一批慢鏡
籃底鏡頭咪影住冇elbow淨係轉身囉

火藥味
不過勇今日咁柒
收口好啲

Green係醒既就訓低算啦，咁搞一定t

洗唔洗停賽先

反湧有特別鏡頭

下次真係唔侵beal打波 茅到

我行行企企都30m一年，仲有3年約，仲使同你搏啊

wall 最後個下表情好型

咁撚樣都叫批掙真係笑左

?

唔洗嘈，下半場3分戰勝哨子

好串

Wall

有咩好嘈
Draymon自己on9食 t在先
唔係洗鬼出場

十足徐嘉樂咁

屌今日勇一守好d就送兩球罰球比對隊死要stop勇momentum
不過做第一球隊就係要比人針對下打波

全面進場

上場唔撚見佢咁
對波淆底

點解Oubre JR.打Thompson唔使出場

繼撚續賴囉

勇士今年冇哂火，睇黎騎士贏champ一人一年，super

反湧快d入黎幫拖

我湧又比聯盟迫害 今埸如果輸唔計

有撚排嘈 正

係都咩直拎 幾時輪到騎

02:00 自己覺得吧 , 我覺得係批爭

盲撐都痴曬線

講番呢場

雷霆在客場116-119輸給灰狼，Paul George 16投8中得到23分5籃板4助攻2抄截，雖然他上半場手感出色，但下半場在進攻端存在感不強，比賽最後三分鐘更是沒有出手。

我之前只係DIU,Wiggins守佢做乜唔攻佢,原來仲要手風唔差,真係抵撚輸

主場畫面剩係播左beal 打左green一野， 其實green有批左下掙

湧防守冇晒上年水準 發緊夢咁 仲要green又發癲foul走埋
curry三分又冇 今場都係咁先

on9盲都睇撚到啦
我不嬲都講緊湧打得差
打得差還打得差 雞bias還雞bias

騎依家都唔好得去邊

佢地覺得只要有郁就一定係打人

You can lose the game but you can't lose the fight

唔覺隻雞有bias
如果有good d都吹咪拎出黎研究下

既然你要選擇相信遠鏡,而唔相信近鏡,已經無乜討論價值

就咁睇似係首先一下普通籃底推撞，之後GREEN還左下小動作
之後BEAL就COOL頭
之後打交就一齊出場
都幾合理

Wall打牙波就唔見佢咁醒神
打我就咁落力

我反而想知呢個點解冇事
反勇有咩解釋

還債呀，有排還

其實都唔重要啦
結果真係合理喎
Beal都因為呢個play出左場
佢都知咩事冇拗

咪臭係,打晒交一齊出場都有得嘈,就乜9?

超合理基本上打架都已經一定兩個都趕出場

係
還債論又中

其實Wall 都好hea,係porter同oubre食左藥,2個都4/5 3PT

1:38
再講唔係近遠
係多角度

你班FD瘋狂負皮人

Oubre抽水
借啲依打鳩淫klay

兩個打埋一舊，踢出場好正常

依D有機會賽後追罰

球證應該瞎左

珍 咪有近鏡影住green由頭都尾咩都冇做過囉
呢兩場發現勇既弱點係冇draymond柒到好似榜尾咁咪1換1囉

我開頭以為oubre都要出場架啦
鏡頭後來仲係咁影住佢

green本身有T
單就呢件事
佢一個T beal出場
結果2個都走

呢d秋後啦
唔通即場研究咩
人馬疊疊

如果真係打交唔係淨係出場咁簡單

條友睇住佢出埋拳 klay仲望住佢心諗做mud9

Beal 係2 T 定直接eject?

Ball>Wall>Curry
認同請分享

吹得都好合理，其實無野好嘈

Oubre 之後應該都要再追罰

湧又豬

1:38個下應該就係GREEN還左手，不過冇另一個角度，未SURE到

人地勇士話迫害呀
可能draymon屌球證拎第一個t果陣佢未起身

佢d戲真係
開頭抽幾拳 之後扮晒野攬住klay扮分開大家

ching 識波

我係唔明點解當時睇帶無人睇到

放假，訓耐少少姐

好撚搞笑,勁似d童黨過去老虎蟹都抽番一拳水先

垃圾湧呢場都係咁先

潮>毛>湧
潮>湧

禾潮又贏

Chi lun shi,oubre 打左klay 幾拳

話說你地做咩比人mon po -1

籃底鏡咪見到果下係轉身
比人打完咪攬住佢囉唔通咩都唔做番去防守咩

依啲大配角
冇人理
淫klay慘食一拳

呢個留言都有2個負評

真係唔覺green做左乜

除左block7 beal

Nigga打交好睇過薯星如

輸一場波都唔緊要
係唔撚抵得個條撚樣oubre唔洗罰

屌球證？

駁唔到

沉默湧不願面對

以為潮點屌打,原來head得6分

紫金王朝降臨 屬豬屬狗請回避

其實Green俾人cool頸嗰下佢識做戲可以搞到Beal一野F2而佢冇事
不過有咁醒嗰個就唔係Green

轉台睇ig仔跑數仲好睇

放假多平時唔入開低質波台嘅小學雞睇波丫嘛

呢d情況真係買LP既巴打贏晒
你諗下除左LP 仲有乜野可以即時倒帶睇返咁方便

真性情green

百家樂：吹鳩後

波台太低汁
少上為妙

其實邊忽見到orbre打左幾拳
佢係衝埋去果下疑似打左一拳
之後即刻扮攬

巫起囇q
點射都入

個幾下好兇狠wo

回本

抵打 打多幾下先岩

去果下係幾惡

作為一個LP用戶,想講既係......我已經成個FACEBOOK係REPLAY

睇你平時d留言都係無聊野

一直都話LP絕對係網上互屌既最佳伴侶

魔術東岸清泉 靠西波龍巫師呢D真係食得屎
等睇呢兩隊今日齊齊輸波

Curry double唔吹？
想問下勇迷點解釋？

淫KLAY 4犯

signature move黎
同我皇走步係同一原理

竟然選擇出looney

巫師點射都有

巫師勁

佛都有火

自己帶失波自己救自己接返

勇刺一齊炒啦今日

curry冇手感仲射3

..........ZAZA你無事呀

食屎啦咖喱 射9中1

zaza

勇士最強狀態：格鬥勇

湧點射都抄

Zaza

curry

CURRY 空左幾秒

仲唔到
平時垃圾時間都冇份
可能已經放棄左

點解件衫咁易爛 係咪太薄

1-10
完今場之後3分會唔會跌到33%都冇

揀睇湖唔睇勇士是咪重口味

強隊打鐵日

手感仔

邊位手足mon po-1

冇咩問題

已買

手感全失

勇又輸一場

其實Curry都唔準左一排

配點重置

籃底cam

窮撚 睇廣體

賤種湧嬲嬲g

手感係唔係操大隻咗 所以影響咗射波

湧個籃框會唔會俾佢地打鐵打爛?

潮已經倒晒啲水

保護左球員唔會因為件衫質地太好 俾人拉到仆親受傷
有咩事件衫會爛左先

還債牙吹牙

屌

利申 今年冇買

點左去邊

巫師 3分 63% 12/19
勇 3分 15% 4/26

鏟籃勁到仆街

還債又撚

痴線

其實green第一下T冇隊友去阻下佢真係好弱智
拎個無謂T, 然後一次衝突拎第二個T出場, 印象中唔止一兩次咁樣劇本

我等po先買

勇士季初輸多d係好事

不過鏟親都要有foul先叫做有雞

收工節奏
你都唔會阻你同事收工啦

其實今季唔知做咩，湧d防守其實都到份，但人地硬係射入

連d fans都射唔入3分

top1 同23條路 差好遠

ZAZA 呢球冇FOUL?

格鬥湧

勇士有番心感好快追番

到咩份
BIG SIX SON

咁都無foul

因為green早個排先教完隊友冷靜

呢排湧鍾意後追 一陣你班反湧就要比人bin c

MMA等睇開波

渣渣又黎料

curry d 檸西都冇埋

D老屎忽
叫你做自己唔做

精神病醫最痴線既都係d醫生

佢教人冷靜, 咁我可以教佢打籃球了

湧完全無冠軍相同心態

湖人被cup了

唉
輸左第一場
就頹到依家

前世殺你全家?
jer住晒

Looney D FOOTWORK唔錯啵

唔係呀
贏果場玩哂自制alley opp
好high嫁

curry 變大隻咗，但手感都差咗

咖喱打卡收工算啦
咁既表現

潮2w2l
湧3w2l
禾潮只不過系打小梨湧一場 打多一場根本戰績會系一樣

氣勢嘅問題

點解你地狂比人-1既

mike scott呢個係靚簽

好似話睇post見到紅色箭咀多會精神d

又踢J

今季真係睇nba學風水

湧對熊俾人還雞
艇冇波叔4-0西岸第一

手感仔無手感. 死得

又踢j

F1

卡斯比學到野

F1 ?

T ONLY

冇三分都算 依加上籃都冇埋

大家覺得巫師嘅防守系統點？
好似好易被mismatch/走漏

勇士踢 j 隊

頂住呀西巫
打7勇狗

我湧係唔會做呢啲動作架睇番啲遠中近鏡啦

Ball don't lie

呢下真係故意?

Potter d ft

猴頭幾場好似打得唔錯

84:69

仲有成節

T FOUL?

慢左啦

好驚第4節頂唔住

mcgee又黎料

淨係得我覺得係唔小心？

有新rule唔俾向外踢？

正系睇尼到以為湧已經卑人炒緊三十幾四十分
原來先贏得果十五分

唔小心都要比架

咁kobe 同 jordan d fade away算唔算?

要睇防守個個條J有幾長先答到你

認真, 咁如果司機射波個時我伸碌鳩頂佢係咪都會比

系你老母
尼你老母
卑你老母

字都唔撚識?

新rule呀ching
你唔好話張伯倫

ibaka

而家先睇到kerr件花花恤衫
佢似黎睇波多過教波

逼害禾湧

其實我都支持西巫

因為東岸要打返D士氣

收皮啦勇狗

我地勇士鍾意踢咪踢囉

我問下算唔算者......

踢小奄

KERR 唔比CURRY KD抖下? 打足成節

又撚狗

西波巫

Ball>wall
Wall>curry
So ball>>curry

波仔就黎失誤多過得分

今年d雞好緊

向外踢?

咁向內..............

咩事?

又唔踢得高
魯域斯基抬埋膝頭就話啫

講完有無面紅

係咩直對艇呀

冇dirty佢有乜戰術可言

學術研究吓者,就俾人大我張伯倫

真心,俾人咁打手法,隻腳完全唔抬起係咩力學?

NBA同D老闆一齊破產

我好肯定都踢到去J位

唔怪得左手curry都要畀人trade

巴打其實講得幾岩
頭先卡斯比個下
我真係覺得動作唔大

咩直真係清泉 唔似得大腸同牛

完第3節會唔會少過雙位數

G?OO?DEST LOGIC

卸力係學問,J大係另一回事

10中1 手感仔繼續射

金洲有個阿伯, 定阿叔支持

HO BALL CHING

高達同牆真係好夾

頂住呀西巫 打柒勇

CURRY 反手

黑人J大是常識吧

新例本身就係歧視J細J短既球員

wall mismatch myboy 都唔敢射

你全部回覆都係低汁野
仲過份過我

吹走步?????

輸20差唔多

湧真係開季冇執執啲風水咁

其實我都覺得唔洗吹
不過要吹咪清一色吹
唔好偏囉

再吹咖哩哥就掉牙塑

WOWOWOWOWO MY BOY

終於入

其實細AI 打咩位?

SF? SG?

咖喱死撚咗佢啦
班bench都好過佢

咁上下啦宇宙勇

原來有人係體育台亂鳩負評

手感仔黎料

反擊既號角...

勇輸20同輸2分冇分別啫

尾彩仔終於入

型到

Stephen Curry from way downtownnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

來了

呀wall勁撚到

yes

又係時事台D小朋友?

估唔到今年左手curry勁過右手個件

kerr 件恤衫做乜鳩

寧願FOUL
都唔比佢射三分, 明智

邊個傻鳩咁得閒MON POST

嘩 差D入埋 巫師

我胡手足

DLO 傷左啦

兩邊手感大戰

Ching chong state

放假著夏威夷衫犯法呀?

冇廢鳩既廢勇CUP唔CUP到

爭10分 我湧用3分鐘就追得返
仲有時間比手感仔攞尾彩

拜山牙ching

勇士準備反cup la

黑哨

應該吹入架. 有人阻住個D波

巴閉囉 英雄主義 疊馬

冰個?

我今朝見鬼呀?

三分戰勝哨子真係我湧隊訓

呢場右手唔出可能唔洗落後咁多

今日重陽係去避難

我都想去行山呀師兄

curry三分12中3
似足我打2k my career

拿, 場波而家先開始

今年Curry場場OT
無得三節打卡收工

Kerr 應該咁著入場

咁屎既你

英雄?

周五晚呀C 兄

返埋呢場仲唔抖?

五天工作呀SIR

honoring their legend Al Attles 著番70年代既衫同埋會送Al Attles既搖頭公仔

傷左唔出得架?

扎住打唔比架?

淫klay

淫Klay for 3

7分

你個人三分評價幾多先
呢件應該就99既
不過應該會下調啦 開季打得咁差

「Wall的速度和閃電一樣快，我的意思是，這傢伙恐怕是持球快攻最快的球員了。如果他跑向你，而你是防守者，而他是全速前進的，那麼你就自求多福吧。你恐怕得上今晚精華了，不過是以背景的身份。」

有記者就把Pierce的說法告知了Stephen Curry，這位兩屆MVP聽後的反應也特別有意思。他似乎當機了一下，什麼話都沒說，隨後拿毛巾捂住臉，搖頭憋著笑不說話。

手感籃球不死

西波巫算唔算係搵到個克制勇士既方法: 就係跟湧鬥打dirty ball

HOT STORYLINES
D'Angelo Russell Injury
Anthony Davis Injury
Dennis Schroeder Injury
Jimmy Butler Injury
Rudy Gay Injury
Frank Ntilikina Injury

唔係我吹架老友

痴撚線手感波

都估到有人拎黎bin
但最後個句都幾老屈

POTER好波

夠哂落力

冇啦冇啦
第四節二五kd又攞尾彩

禾湧啲劇本

KD FOR 3333333333

屌奶星

手感隊

冇啦冇啦

唔那係呀

ＯＵＢＲＥ

ＳＯＲＲＹ叫錯波達仔。

CURRY,KLAY,FD BACK TO BACK THREE POINTER

尾刀？

你當我西波巫流架

的確係手感隊

Kelly好似搽左眼影咁

三分戰勝哨子

西波巫又倒水

Pk 等佢地輸多d la 成日游魂咁

湧士打三節讓你10分

邊個話我勇無冠軍相？
證明你睇三分戰勝哨子

劇本模式

西波巫果然不負英名

又話我勇俾人迫害
點解呢幾分鐘全部針住巫師黎吹

屌你老母

說好的打卡收工呢？今季都未見過

始終都係要靠 kd

三分戰勝哨子

呢句好笑， 呢句好笑

直頭追住吹